馬會送錢, 疤狗贏歐聯仲有1.37賠

馬會送錢, 疤狗贏歐聯仲有1.37賠

唔洗一個月有37%, 仲要必贏既, 巴菲特一年先1X%回報
一個月就做到, 仲要必贏既
我之前都話小花一個等如對方幾個, 踼條毛咩, 又中

咁你all in囉

岩

All in 咗

代表狗會多謝你先

rip

我地一齊仆街了

樂觀SIR

過左咁多日仲有人bin緊屍

輸身家

笑死